減肥輕左10幾kg就唔郁

本身80kg 控制飲食減到62kg
想再減到50-55kg就收手 但宜家就唔上唔落
下一步要點做
想線條靚d係一定要做gym? 個肚腩仔好鬆泡泡

你幾高啊？要減咁多

你幾高?
做gym/workout
因為身體已經適應左，所以要做更多運動/食得更清先會落磅

但要睇，落磅係落脂肪定肌肉

158cm

要做更多運動+食得少啲卡路里先得

158cm 本身夏天有去游水 但宜家咁凍
Workout係？ 平時食得好清 基本都係食白烚野 係可能一個星期有一日輕鬆下 食下其他野 但果日就全日唔食野就係食果餐。
想減脂肪呀

其實咩叫身體適應？

簡單數學：
當我身體一日要消耗1500卡路里，
咁我每日淨係食1300卡路里，
咁理論上我就算唔運動都會瘦㗎喎，身體可以點適應？

如果加埋我做運動，加大中間個差額，我應該會仲瘦得快，身體又點適應？

做gym 勁怕比人sell 有冇好推介

落康文署做

你上youtube 打workout
7 至15分鐘 密集式做運動
你唔想去gym rm 應該岩你

你ge 理論上係正確 ，
因為身體適應左你個運動量，同好清ge 飲食。 會驚之後唔夠做
有可以會留energy for 儲備

所以會有平台期/磅重唔落

樓主住喺邊，得閒約出嚟跑步

但係我吸收嘅已經唔夠我消耗，咁佢仲邊度有嘢可以攞嚟儲備？

身體機構會做另外做儲備
太深入我唔識
可以係自己減低個身陳代謝

如果唔係點解會有平台期